有無人覺得marusan真係好撚好飲

嗚啊 點解可以咁好飲㗎